成日話人送頭，有無諗過點解會咁

咪就係因為你班左膠囉！咩活動都話送頭，叫人唔好去，多人咪會減低風險囉

出得黎，就要有機會比人拉，如果呢個覺悟都無，唔好再講咩光復香港，你地只係偽善，你地唔係和理非，你地係阻膠

真手足們，一齊光復連登啦，同我一齊mark低曬d風向撚 左膠 販民打手，逐個清算

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

咪就係班左膠等運到先要手足做野囉

班左膠係唔撚死都無用

但講得最多送頭嘅係熱狗

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

冷靜少少先Ching

逐個清算同對家共產黨有咩分別

又係熱狗阿？佢地都無人理嫁啦，唔洗刻意咁播